# Open My Game
## Тестовое задание на Unity стажировку в OpenMyGame
### Описание репозитория
----
В папке "Tasks" содержатся классы с решениями каждой из задач, требуемых в гугл форме. LeapYear, Anagrams, Palindrome, BracketsSequence являются заданиями 1,2,3,4 соответственно. 

В папке "Tasks.Tests" содеражтся классы тестов, выполняемых для каждой задачи. 

### Немного от себя :)
Я попытался добавить целый проект, раскидывая все по папочкам, если бы у вас появилось желание проверить все, но еще не до конца все изучил, так что эксперимент не удался)
